覺唔覺港鐵安全大使好hea

企係到講小心梯級，緊握扶手

人工低係咁